大家食雞翼揸單邊定雙邊？

單邊

雙邊

搞到我好想食雞翼添

On9?

0邊

邊間大家食先？有J定無J

用開筷子

去M記點問個妹妹拎筷子？

正！！！！！

細個會雙手

成盒倒入口

個口到底有幾大

我連埋個盒直接食喎

留名睇清表演

我連埋賣雞翼條女食

用叉食

用筷子食

放係碟到
唔用手
好似奶西咁奶住食（！）

2手 > 1手 > 0手

我揸開中間
食晒兩邊軟骨
再咬走埋細骨
最後啖啖肉

鐘意一野吸

兩枝飲筒

咁有心機起骨

掌心翼，全包